覺唔覺共狗紅官胡啞文重判逼害民主人士，佢日後應該要坐翻佢判嘅刑期總和？

就咁加埋都差唔多十年

到時一定會立法並依法辦事
判狗官紅官坐翻佢地判嘅刑期
全部分期執行

光復香港之後一定要送上斷頭台

胡啞文係司法界第一良心馬道立愛徒
因為其他果堆更無良

雖然都係糞便的一部分

兩個字：人彘

斷頭台太便宜佢
要立法判佢坐監
最少都要坐十年八年先

佢有無屋企人？

自己揀一個

好多都係幫佢隻死肥豬減肥
邊可以咁便宜佢

好
梗係好

學下美國死刑犯
唔知確實嘅刑期
日日等死先係最折磨

你又有道理喎
跟日本立法

要終身留喺大灣區

喺大灣區好食好住食到佢成隻豬咁
應該要佢坐十年八年
日日俾豬餿佢食
幫佢減下肥減下碳排放
呢d人形畜牲真係浪費地球資源

呢個肥閪等天收

天係唔會收佢
要收佢就要靠人去做
收佢監
要佢坐十年監受盡苦難

人在做，天在看

如果個天會做野
佢肥到咁一早就心肌梗塞死咗
人在世上要奉行上天嘅旨意
要替天行道
收鳩佢監